熱刺full team都贏唔到英冠米堡

😂😂😂

蓋清又比貼士 即刻買了1m 👍👍👍

All in咗mma熱，約咗經記聽日睇樓

1:0

我all in咗2m，點算好？

再買下一球熱狗

定啲黎 . . .

冇錢lu,我賣咗棟舊唐樓，用哂嗰2m買哂熱刺贏波

和波

準備

燈到

Daddy 又要捉鬼

1:1

買1:2 very good

。

我諗摩佬成家應該就快俾人斬死

輸鳩左去啦好心 又要踢多場搞到

主場

重賽返主場大炒佢啦

mma